［日與夜照開］劉佩玥辯稱扮cute乃弱視所致 麥明詩嘲：真係厚面皮！！！

2:25開始睇

mms識讀書但唔識做人囉

dun make stupid people famous

同場加映因被問價而嬲豬嘅朱自賢嘲笑「同行」開工

鬥雞

mmc鬼拍後尾枕

個節目主旨係話藝人要厚面皮先捱到
麥明詩本身只係貼題講句笑
但聽者有意就冇辦法

FYY先搞笑

500蚊過夜

做乜撚變咗戰鬥格, 去邊到?

呢套垃圾真係顯得D男人好鳩廢,成班太監咁,成日畀D女人騎住
好心搵D資深雞蟲平衡下啦

乜水 叫urinating

50歲停左經先讀PCLL

呢個鄧以婷黎架喎

係呀，下面留言嗰個係朱智賢。

相入面係鄧以婷，留言笑人似準備開工嗰個係朱智賢。

化到鬼咁 英文名又搞笑

比fyy串返轉頭
Mmc愈嚟愈charm

FYY好嘈但係好得意

Urine

Fyy細個應該鍾意林峯